新hiace 同 h1 v6比有咩優缺

最近見hiace係咁fb落廣告，可能賣唔出

個頭做番長，仲衰d乜

咁嘅價錢做乜唔買benz

貴過H1

Hiace同H1個價格差距夠你一年牌費保險保養泊車仲有突

Hiace車身長過上代, 但係貨籠短過上代, 仲要變咗泰國貨

做送貨嘅個個買咗新hiace都屌晒鬼

但係保養呢，h1平過hiace?

見到h1我以為係kawasaki h1 仲諗緊h1邊有v6
我都係出翻去先

VS HIACE喎 邊間廠出咗架26叫HIACE

Benz唔係好易壞咩 同埋二手價唔掂個同事新車買一年唔夠整到頂唔順賣左 但真係勁舒服 隔音無得頂

所以我翻出去先

唔係日本咩?

又肥又矮又樣衰

咪撚玩啦
Vito撚隔到音呀

我覺得標致架van好靚仔。